我係咪鐘意咗佢？

我真係好珍惜佢呢個朋友

會唔會只係因為
同佢傾開計成為左習慣？

有好感同真係中意應該係2回事喎
你試下傾多排睇下咩環境同感覺先啦
如果你肯定你係中意人嘅 咪試下去approach佢

咁既case 日久生情最好
佢都有意中人
你主動都冇咩大作為
寧願花多少少時間 相處下
我覺得如果你地係適合既
自自然然大家就會有feel

有機會 我覺得可能只係好感

自己唔清楚得過child登仔

好 我只係怕其實我真係鍾意佢 只係我冇發現

所以我想搞清楚自己係好感定鍾意
因為我唔想後悔

好 咁我就靜觀其變

因為我真係未試過鍾意人係點
但係呢啲又唔可以同圍內嘅friend講

絲打你中意佢除咗會諗起佢之外
仲有咩係睇得出一個女仔對個男仔有好感/中意?
近排同個女仔close咗仲幾照顧我

我地會互覆Snapchat 只係啲好無聊野都會覆
同埋秒回wts

差唔多 又係覆story
初頭冇秒覆wtsapp

改返通順啲先

以為自己開post 對方又係有鍾意既人

你地係約緊單獨出定係已經單獨出咗？
我覺得會單獨出其實已經有機

加油

單獨出咗一次

你地係親兄妹

無用㗎喇 有個因素可以幫我打定輸數

加油啊

Just do it
寧過錯，不錯過

咁希望你可以快啲放低啦
唔好痛咁耐

有啲正事強逼一星期會有一個鐘獨處 暗戀吓算啦 btw我都係a0 原來鍾意人咁辛苦

依家do一定變炮灰

同埋我都唔肯定我係咪真係鍾意佢

所以我都有諗好唔好疏遠下佢 等我哋唔好咁close 反正我依家仲喺好感階段（應該）

但係佢真係一個好重要嘅朋友

咁要睇吓你係想做朋友定情人

會㗎啦

btw 絲打都加油，男仔好易打動到，試下多啲唔同打扮，flirt下，搵多啲時間陪下，慢慢就可以了

睇返條件 如果佢target係樣靚身材正
咁你主動出擊只係送死
可以扮幫佢溝女 進一步開解佢
同時增加兩人交心嘅機會
等佢慢慢改變睇法

否則
如果你條件都同條女有得揮
咁你就可以直接攔截

我feel到自己唔止係好感同鍾意上嘅層面 廿歲都黎 第一次遇到一個女仔嘅性格咁吸引自己
表面風趣幽默 讀書叻 行為思想又可以好成熟 做野好專注 識煮野食 樂器叻 唔港女 好鍾意笑 .....
最重要啊..佢都有打機嘅興趣 邊到搵呢 呢種女仔
朋友黎講 我都覺得好重要 識咗兩個月 因為本來身邊都叻嘅朋友.. 係佢身上學到好多 因為咁自己都多咗啲好嘅習慣

應該咁講 我知道佢會同我傾咁多計係因為佢真係當我係一個best friend
而我亦都唔介意我哋維持呢一種關係

但係我都唔否認 我會想同佢做一啲情侶先做嘅嘢
拖下手 攬下

咁樣算唔算犯賤

好 承你貴言

色誘

做咩絲打咁夜都未訓，係咪同是天涯淪落人

咁係咪冇得揮啦

唉 雖然唔去馬可能會後悔 但係做咗可能連朋友都冇得做 我依家終於有啲明白

我份人比較內斂

呢個可能係唯一方法，起碼都可以叫做得到春宵一刻

希望幫到你

但係佢唔係啲咁嘅人（我覺得）

Thanks

你試吓先啦，可能有意外驚喜，到時你多謝我都嚟唔切呀

諗下先 不過多謝你嘅意見先

祝你成功

我有佢睇唔出我對佢有好感嘅自信

你應該係中意佢
朋友真常黎講就唔會有咁嘅諗法

因為我平時唔會做一啲冇把握嘅嘢
所以好難想像自己真係鍾意佢

因為我好清楚依家呢一刻我嘅身份只係朋友
而且係短期內都唔會有變化

因為佢係好重要嘅朋友 至少呢一刻我有信心去維持呢段關係

扮幫佢溝女 再慢慢改變佢 同佢傾吓心事
時間耐咗就有感情
慢慢佢就會感受到原來佢同你心靈交流多過隻所謂女神

中意係一份感覺黎嘅
感覺就係咁突如其來
咁你個心係想繼續做朋友多啲
定想一齊多啲？

totally agree

係呀 相信都係每個人表白前會諗既野

我諗我想繼續做朋友多啲

樣子如何？

我定佢？

你同果個女仔

加油啊!!!

希望你真係做到啦

我會